[I/A] World Flipper 彈射世界(26) 風隊好廢幾時buff

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

我地黎討論下依張圖
首先佢證明咗兩樣野:
1. 風奶係combo隊U乜野狗屎垃圾都得
2. 有雙奶乜柒都贏到

咁點解我講水毒好勁
原因係水毒個圈圈每跳一下有2 hits, 2 hits睇落好似好少, 但個重點係佢持續得好耐!!!!
耐過暗叔, 耐過三星雷劍, 耐過所有野
最勁既佢個圈大撚到on9!!!!
佢貼王個時基本上係爆哂所有弱點(八爪魚唔計)
你可能會問, 點解唔用暗叔呀咁
第1, 唔係人人都有頭髮
第2, 佢真係勁
第3, 佢D毒可以當係貪刀D會消失既仆街王, 例如風虎個D撚樣, 佢唔見咗一樣俾水毒毒緊,
第4, 佢係加藤英美里配音
學呀唔知邊個咁講, 你想聽男人叫定女人叫丫?
第5, 佢真係勁

所以我地成日話水毒Tier0唔係冇道理

5號玩個位巴打用緊咩隊

server?

開房相關:
清主線贏左第一個boss 之後會開boss fight 功能
可以俾你同其他玩家實時multiplay 去打boss
亦都係呢度咁多巴打係咁出房號果個功能
boss fight 場主要用體力先開到場，街場係用果關一半體力就入到，互相follow 成員唔洗用體
仲有入鐘仔救援第一次都唔洗體（唔理有冇follow)
所以可以夾friend 輪流開
贏左有幣換野，輸左好似唔駛扣體力(唔sure)
係boss fight 開房之後可以俾房號人直接打no. 就可以直接入房
2 人成團，3 人最多

平時多d 留意下所有版面左上角個鐘仔
如果有人公開左佢間房你就會見到個鐘仔變左綠色，你就可以係果度join 入人地房打好抵玩

係揀boss 版面右邊有f5 掣更新呢版睇下有無人開左公開房
如果有公開房都會顯示係呢一版度 (ps, 平時左上粒鐘就灰色)

開房預設係私人，當然都有其他選擇

由上至下:
公開俾你真正朋友(你follow 佢佢follow 你)
公開俾follow 左你既人
公海搵人
twitter link
頭三個選擇係會令合資格既人左上鐘仔著燈

技能相關:

裝備技能:
分解或覺醒裝備可以拎到一粒裝備技能珠，技能就因應返你果件裝備既能力

呢d 珠珠可以入技能樹果版呢個位裝備，一人只可以裝一粒，裝左既珠就會無左，所以唔好諗住有得無限換珠

U技 (unison)
一隊人大概分三個重點
一個隊長(リーダー) 可以用隊長技
綠圈係主要角色(メインキャラ) 主動技cool down 同能力都會跟呢隻
細位就係U 位(ユニゾン) 能力部份會加成落主要角色，主動技會同主要角色同時出，部份被動能力會有效

邊d 被動技可以U 係技能樹有得check:
有綠色(U) = 呢隻角放U 位時呢個被動會有效
紅色(U) = 呢隻角放U 位時呢招被動會唔計

Leader禁一下出7隻兵
愈多兵愈多combo
愈多combo愈多兵
再多兵再多combo
之後d王叫既小怪都唔夠你d兵多
火隊直頭唔洗再投訴冇得auto, 依條隊唔auto都唔得，禁唔切跌哂d兵落街
建議大家唔好再問乜野風光暗雷
依條火隊一定全驚最勁
拿，新個把劍每彈15粒兵就回技能槽
你插落海賊到，再裝埋火劍技
咁我地用位置3既鬼頭黎幫佢開第一次技先
自己出5隻，U位出兩隻，禁一下技出多7隻兵，加埋自己個三條友你仲多過大蛇d頭
咁每彈一下坐底10次，彈3下就回15％技能槽，你仲有隻鬼頭係到幫你回魔
唔洗幾耐你d兵仲多過隻王d怪
中間把野加兵仔100％攻
平A都拆你骨
大家唔洗擔心，依條火隊都仲係好勁
大家唔好無視中間隻忍者，佢都識生3隻兵
咁我地平時就會有13隻兵係到彈
反個手已經level3 PF
海賊開技個時上面會撞條船入黎
依條火隊又玩PF, 又玩技能，其他屬拍馬都追唔止
by如月教練

隻海賊伊藤靜黎既喂
屌啦星我唔理勁唔勁都升隻黎玩先
Leader禁一下出7隻兵
愈多兵愈多combo
愈多combo愈多兵
再多兵再多combo
之後d王叫既小怪都唔夠你d兵多
火隊直頭唔洗再投訴冇得auto, 依條隊唔auto都唔得，禁唔切跌哂d兵落街
建議大家唔好再問乜野風光暗雷
依條火隊一定全驚最勁
拿，新個把劍每彈15粒兵就回技能槽
你插落海賊到，再裝埋火劍技
咁我地用位置3既鬼頭黎幫佢開第一次技先
自己出5隻，U位出兩隻，禁一下技出多7隻兵，加埋自己個三條友你仲多過大蛇d頭
咁每彈一下坐底10次，彈3下就回15％技能槽，你仲有隻鬼頭係到幫你回魔
唔洗幾耐你d兵仲多過隻王d怪
中間把野加兵仔100％攻
平A都拆你骨
大家唔洗擔心，依條火隊都仲係好勁
大家唔好無視中間隻忍者，佢都識生3隻兵
咁我地平時就會有13隻兵係到彈
反個手已經level3 PF
海賊開技個時上面會撞條船入黎
依條火隊又玩PF, 又玩技能，其他屬拍馬都追唔止

by如月教練

笑左

如果死左唔扣體係咪代表可以開多個廢既分身account 出黎開場死左佢
只要正身sccount 一隻夠打就可以無限玩

幾時整個開post template

留名睇新手跟兩篇潮文問點組

我都想知

垃圾game

再加金剛棒

害死人一陣班新仔跟風去淘寶...

連續3場出武器
爆石打崩3先

無間斷咁打左全日出得2把

打咗三場暗雷雷
出咗暗雷雷

起身打到now 仲係0把
係咪咁撚易出

最高紀錄係16場唔出

聽講用風隊刷係唔出

想問3星雷黑肉點解可以入風隊?

combo隊風奶U乜狗屎垃圾都得
識轉圈
開咗技個時每打一下加4hit
麻痺

個個gc崩壊

冇人開場

3星風黑肉 又麻又轉圈又減風抗
仲要410槽 點解唔見人討論?

因為我抽唔到

on9先升男人

乜都假 有把升頂左既風弓 風隊鳩砌都過崩壞
但無之前既風隊真係想死 手動刷風3 仲要睇運氣
無貨金亦無點刷首抽 好彩有 可憐x風奶 唔係真係DEL game都似

火隊得條爛鳩龍加埋鍊金 真係想用都用唔起
光隊仲食角 我淨得盾 最開心係睇住光盾食傷食死自己

雷隊仲衰 得條最強雷龍 唔係有雷龍我都唔知點打崩壞

有, 三個post前我有討論過兩分鐘
隻野個問題好簡單
隻野低combo數, 單體得兩hit, 如果風奶U佢可憐一定要U隻高combo數黎補數
但係咁樣個purpose又錯哂, 因為combo風輸出係靠可憐
如果可憐U鞭佬又係錯, 因為個風耐減少cover唔到可憐U佢損失既DPS
所以暫時黎講, 係有得揀之下都唔會玩鞭佬

光隊喑70

#光隊＝2隻光

Ebra上個po火隊輕鬆打風70喎
邊撚到廢

射射

有咩角先 咩m咩u
無雙奶得風奶

火隊輕鬆

火隊=2隻火

回得切血咩隻撚樣光盾 屌佢老母食左我勁多綠石都玩唔起
比返D石仔me

又吊光盾

咁抽返隻雷奶再講

見次次放落場都有有種期盼 光盾好撚硬
唉.... 結果係以一人之力 頂3份傷

水70 比雷龍吊的

雙奶打乜都贏

2奶?

1奶都得

係時候升火隊

升咗
火隊=兩隻火

升左好多隻

想快刷風3

9分幾鐘我收貨了
火隊暴斃輸唔起

佢d材料關 4同5 大粒果粒屬性石跌個機率有冇分別
我夢見多到想掉

睇開D啦

拎去賣都好
星星

風奶主技lv5
雷奶 同上
其他lv3
冇綠石升了

想刷第4層慳番少少體都好丫

買唔買石黎回體好

買

痴撚線無啦啦打光70炒撚左

暗隊?

風啦
冇睇到唔知咩事死撚晒

風都死

屌 都有機翻車架嘛

光70尾王break少下就冚家產

仲記得有個痴線佬拍石回體打左30粒星返黎

有無人有暗隊打光70既配置圖

入兩隻奶
3 星4星
成功率10%
試左十幾場

成功率10%

打第4層算鳩數

第4層算唔撚出的

咁大獲

有把武器係話編成時3種族
係指火水雷定係格鬥 輔助 劍士？ 咁係計頭3隻定6隻都計？

你試下讀一次你打左d乜

知唔知咩叫種族啊
btw 計6隻

要刷多17粒惠風出黎

我打撚左4條疲水70
都未跌最後一把水槍

火水雷唔係叫屬性咩
種族我以為係咩妖精人類暗靈.......
btw thx

我打左兩條就出晒

幫我諗點打光暗雷70
無風隊

你叫個得風隊既人諗唔係風隊既野

我唔知你得風隊

呢到過哂6屬既有幾多個唔係靠風隊

邊有錢養第隊呀清
綠石又唔夠用又冇石抽角

課

窮撚

把水槍肯出黎未

突滿左風弓差一把

我

蟹上喺咪第7章boss?

3

我一直以為個條八爪魚嚟

如果係刷風珠係咪直接打14體？

你咁多錢唔計

?????

拎光八婆出黎未

暫時仲係0課清白之身

希望keep到2019無課記錄

笑能咗

你段鐘計？

拎出黎托柒

HO MOON

你開場一齊happy

爆石打崩3無限升player rank大法

個個金色星星 從來唔識跌

金色星星打崩3一車車

100rank 冇得升

auto唔到想哭

出金星會吊

WTF?

架仔100左

冇得再升

等開放上限

但我崩2都未打贏 (姐係風60個D?

姐係82體上限on9

我諗一年後先會過一百體
到時d水/石回體先會變回上限

係

賣咗500粒了
仲有二百粒

唔洗急
最緊要課

一weekend就淨係想碌床
咩都唔想做

送既石有呀..但我進度唔知點解咁慢......

崩3 Auto 出事率排行榜 (auto風雙奶)
1. 光尾王 (唔Break 追撚含
2. 暗四王移動機械人 (唔Break追撚含
3. 風三王幻虎 (放空大+追撚含
4. 暗三王座地機械人 (追撚含放空大
5. 風尾王 (不死王開場波打死一隻無限雪球死哂
6. 所有貓頭鷹 (唔Break係正佢面前食哂所有波即死

想上排行榜

咁你要做隻王

4星送個隻同3星貓仔 要唔要 升滿技能盤

有落場ge 野都要升

D星星好難打 我打唔贏70 打60易唔易出

SUP都要升滿?

u 位開到有第3招，個樣轉左會+stat ，第3 招後面果d 好似唔洗升

尋日如月巴提起
trytry呢條老坑後

雷隊最撚大力係佢

相同ls
雷龍最盡打250既時候佢打350
仲要未升晒技

可以代替雷龍？

綠色個D 叫MANA 唔夠只能買?

你click 入去有得睇升左會加咩，你放U 位又見淨係加 被動3 咪唔洗點
除左3招學哂會轉樣+stat 一定要

力水可以
但實用度唔可以

佢冇自動追人打

其實我最好點組隊？有無人可以幫下我

重刷

完全唔識玩

尋日都係有人咁講，我今朝都刷過，點都刷唔到

組任何屬嘅隊都唔齊人

點都刷唔到咁無計，唯有唔好玩

係差雷龍同風奶

tmr gogogo

買個

真心問 邊到買...

我都係咁諗，玩晒主線嚟刷，已經係第5次啦，好灰心

mana旁邊個加號

你地話用1000石升滿 主角色既MANA盤就係因為買MANA?

以為係刷風珠

wnb

都要刷

幾十蚊買個首抽算啦

宜家唔夠星星又打唔贏70

打唔打得贏其他屬，風好難

點砌好？隻木劍好廢成日死.....

打得過先得架

隻game 係咪要開vpn 先玩倒？

升未

琴日咪試咗雷龍打1700k 佢打2400k
之後就放返入倉

你搬離港澳台就唔洗

星期一係唔係抽5星up?

無 都係5%

係，新5星轉生嘉年華

咁我而家抽算

想要風奶同水舞咪等聽日
都係5星但呢兩隻有pu

風珠未有30粒唔會再玩其他野

咁我等 兩隻都冇

絆未

屌 原來打風60就有 風珠 唔洗等星期日 宜家就係刷風珠

冇你咁土豪

幾時聖誕限
早D出得唔得, 聖誕個時又要搬又要性好唔得閒打機

又要性

你地其實係咪用電腦玩

同D日本仔打怯發現佢地唔鐘意加好友

個個full

半體袋住先

其實水毒個圈真係又大又耐
如果後面水隊有穩定奶做頭既話真係唔差

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

新手求好友

4星奶算唔算穩定奶

未升唔知回幾多
同埋隊長技差太遠

禁鍾又唔開場個d咩心態

我回光盾都回到600未升爆

掛機狗

突滿左再抽到有冇得換野

exp

呢2隊主升邊隊會完整d?

其實水隊全隊插40com弓係咪可以扮風隊

why not both

唔得, 因為水隊冇貓頭鷹劍

屌你老母cancer風隊

真

第一次用風隊過風70, 打左17分鐘, D 人10分鐘內點做到

7000戰未

係咪痴左線

6555,已經全隊80

應該冇咁多綠石？

我都係打得贏都10鳩幾分鐘

70手動都贏唔到

無咪買

最大個粒風珠好難跌 又少

skill cage回復真心cancer

所以火隊cancer?

Yes 聖誕過後火隊T1

OK all in 火隊了

跟

今日冇人打協力?

今日係唔係應該拎哂d體去打曜日素材 解哂d技能先

我7千2戰都係

438 013 大蛇

唔覺唔覺就60lv player level...

有冇人升過火個隻男人奶

不死上 462281

我要打65粒返黎

打風唔係輸laser就輸比白虎搲

後面不死都好難

打幾場先跌1 粒 屌

600粒細嘅先得8粒金

思覺失調

玩4個AC好爽

啲閪波食曬

單奶唔係好過到

最近個次尾王半條血

次次都發窮惡

呢度d人唔係頭三日就全部ss啦咩
點解今日仲有人討論
btw今日吹奏po有未

可以換？

打幾場都唔冇大既

細既都幾百粒

冇

試下auto 可能仲勁過你手動

223968 不死上

諗住可以今日升滿佢地既BOARD打活動既關

新手求follow
このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

-1-1 連開5場

打夠100場應該差唔多有20啦架喇

打極都唔出 點搞

素材忍者關真係慘過食屎
望住個auto係撚咁撞牆唔知做乜撚
炒撚哂D IT狗佢啦屌

想問咁樣砌隊可以點執

即係要用石回體
琴日又ON99手痕抽左600石,24抽全部都係屎

金珠有20粒係換嘅

600石 24抽

450051不死上

之前抽左20抽係屎,琴日抽左4抽

之前整風隊都唔覺要打咁多

仲要28

點換架

最大個粒都唔跌 電話打到冇電

水毒真係好能勁

好想一野將4粒突破石塞落卡莉大叔到

塞落水毒到

宜家唔用貓頭呢？ 第三個

粒石會熔撚咗
話時話你突咗未

突咗
背棄了理想

但水毒真係勁

230859 蛇

身體力行

見你玩親水毒都有隻風奶喺到
冇風隊點組

啱啱先60lv
假到

082709
不死上打5場

光+熱=火
水毒+風=win

佢做M隊員其實都幾勁
佢3技全部人打中毒加傷
個加傷同火龍女個類一樣係乘數黎
如果後面其他水隊員正常返少少都真係可能有得玩

啱啱啪哂d soul落去

cap個冇火屬既box就信你

-1

禾唔能明點解大家要針對水毒

vpn dl個900mb斷斷續續dl左2日成個dl少少就停左唔郁

整成隊水毒出黎玩未

換第個VPN啦
2日夠依度既大佬爆機啦

me認真mode
水毒真係有用過風大叔同火龍

單抽10下 全部3/4星
仲係無雷龍同雷叉電

幾時改毒變成每跳一下double傷
好似pkm咁

220829 火上

毒係類似弱體傷咁計？

水毒個3技
全隊打中毒敵人既傷害＋25％
依類講到明damage既都係乘數
但就應該唔當係弱體（我估）

我試下佢囉

我想要可憐呀!!!! 抽唔到呀!!!
課金抽角抽到心口痛

但係好難先會放佢上M喎

開抽？

抽左啦,30 抽 一隻雷狐一隻光盾一隻雷奶。。。其實都好唔錯，但係我想要暗炮同可憐

…

解弱體技解到毒，但玩家毒唔計弱體？

Holy fuck
毒都當弱體

屌你老母

花式

所有debuff=弱體 好common

我都升嚟試下

冇毒leader爆18k
有毒leader爆20k

無雷奶有無得玩上面隊野先

你咁講嘅話 可能舞女換毒撚會好啲

勁

毒撚又無位了

新手留名
ID 150311476

老老豆豆我覺得係
舞女自私食60%攻
不如全隊加總傷爽YY

依家知麻毒鈍足都當弱體
火龍女同弱體珠股票直線上升

係咪聖誕出新角定咩野

玩到50幾lv都仲係得首抽果幾隻五星
有無人都係咁

白虎上 -1 041312

68lv都係咁

Same here
中五星都係中番重覆
雷奶 風奶 可憐 舞女 不斷loop

我都係狂重複

我中到可憐90 風奶85 雷奶85 首抽就呢幾隻

咁睇嘅話 水毒係勁過風男

有少少想買個acc當分身+strong hold d石
睇下出新角邊個ac抽到

咁有咩勁過水毒

我就唔講我升到幾多。。。廢事比人block

每次出新角都買過個acc

無限重生

兩隻水毒

Sub被動招技食唔食到落main度

"自身"同條件岩就食

5星風男廢到

雷奶 射左五千石落海

即係雷龍passive會加到風劍招技傷

生命滿希望,刷刷魔法卡就可以再5000石再抽

用4星奶算
留石到聖誕

到時再課咪得

風上087728求幫

要打埋ex 拎返d 石
係咁中重覆

我都拎曬D石...

升能完lv 個速度係冇變過
想試水毒體驗既朋友升到40算

無雷奶是咪唔洗試

無雷奶就唔好學我咁係咁幫風奶換SP
乖乖地玩正規啦

咁大鑊

風隻2星狐狸打咩關出

Thanks

咁多人玩風隊
其他隊無得參考

呢兩隊充電都好慢 協力經常跟唔到fd子開技 點解人地咁快有技...

我懷疑裝隻大波炮落風奶到都auto到

依到咩屬都有人玩
你睇下4蛇連水都玩

標準答案 雙奶是撚旦都過

雷隊可以點加強

素材關打幾lv最著數?

屌今日唔知做咩
8點起身 10點訓返
1點起身 3點又訓返
到岩岩7點半先起身食飯
btw 仲未跌最後一把水槍

其實依個標準答案係錯到on9
我真係試過風奶裝史萊姆
會炒

駁唔到

尋日問TB條友個帳 佢話90 今日問差唔多組合變左200
屌左佢一獲之後佢咁講

點睇

又真係幾是撚旦

佢就係老板

Btw，打協力既大波炮最近我係咁砌
大波裝金書珠（40％skill cage)
咁砌既大波炮回魔回得幾快

買完再話比佢老闆知

佢話有台灣人買左之後轉手賣高價

痴線玩隻驚玩到上癮 準備開第3個ac

8591班台仔全部都係轉賣
仲要係貴50%以上

暗上 146000

D人係咁多已經玩上癮,遲下點算
雖然我都覺得好玩

咩組合

好小驚auto望住都過癮

其實已經唔知刷咩起手好我有雷風了

都係,而家係咁爆石打風素材,岩岩過左雷屬70SS
風70死係白虎手上睇黎真係升爆先有機會拎S

如果出台版大家轉唔轉

玩水同火

水隊

聖誕黎緊玩定火先

70崩壞級武器掉落率有冇5%?
打左20場都唔跌

雷狐 雷奶 風劍 暗叔 雷龍 科學家

差一把暗打齊

唔轉

係咪少左最強屬

我諗住玩分身 起條雷team
聽日up pool 睇下抽唔抽到風奶
你齊哂既話2，300都黎

水？

無水毒邊值200

我搬咗屋之後都砌部機黎marco刷AC賣先
咁撚好搵

講抽野我咩都唔中,真係爆石買綠晶同體好過
雖然我第5章同EX關未打,同人書仔石未拎

我返多兩個鐘工好過

一邊返工Marco自己刷

你可以一路返工一路等部腦自動波喎
不過佢地呢幾日應該賺到傻左
勁撚多人買

頭果水比你食哂啦

原來光fever可以過到全屬70

出街啦出到去再打啦

有無陣

你自己ja又叫人唔好玩

兩場不死上 求carry

維園見 見到有人玩勿相認

但我都係跟唔到，冇光再生奶

我話光渾身，大佬又屈

試下落光盾 都係再生5hit

暗上10場
129 337

不死上

我正式宣佈
水毒世界第一

全部唔係平時練開嗰D 光隊...

有冇巴打玩光渾身？效率點？

打咩既效率先

拎把女水劍頂暗男

跟到

得一隻黑肉五星 真係唔算難跟

除咗阿里莎全部都冇升過
我都係玩返癌風

有無咁多體

:er...你...係咪4sir?

見到玩緊水隊一定係4sir

我有個frd係呢間買 有得自選
[member/][/member]

4蛇搞個維園10抽跟隊活動未

想同四蛇相認

其實抽到相同5星係咪淨係用黎突破角色呢個功能？

冇風奶 雷奶 風劍呢個組合

垃圾

陣間開波抽完請大叫cy落台

屌 係喎

收皮啦

比人掃哂啦

你可以換EXP 但應該冇人咁做

有道理

4日前，雷奶風奶風劍船長，80咋

「リセマラ1000万回突破記念クエスト」は12月9日 11:59まで！初回クリア・SSランク報酬で星導石が合計300個もらえるお得なクエストです。この機会をお見逃しなく！ #ワーフリ

咩意思

如果 雷龍M 可憐U
可憐1同2技加攻係咪都會加落雷龍度？

咪個1k粒菇

前幾日呢個30炸

有冇諗過睇第一頁

我以為有新石派

1000石都冇

首抽4隻5星但2隻重複
我見第一頁話有風奶就開得
但我2隻都係奶係咪唔太好？

收到風好多人刷緊雙奶首抽

明明風奶隊

唔開得，重刷

水毒好撚勁唔係水毒隊好撚勁

以為派石

佢真係好毒得

毒撚user用好似會毒多d

任打架wo

唔怪之得我個隻一毒毒死大蛇八個頭

我一毒毒死曬6關崩3

唔怪得我個frd可以直接毒死lv70

琴日尾水收左
雙奶風劍光愛貓70
見到有光盾同價不過男人不了

終於真係齊崩武
係時候打30粒崩風珠同30粒崩火珠

刷緊第10粒了

有冇巴打一齊出維園刷風弓豬

見你地琴日講gbf係咁送野，但呢度睇之前佢賠既野就知日後難行都賠好少野

我是毒撚但唔是廢青Sor

出黎維園刷豬

唔知幾時先打到所有ss齊武，月底冇冇可能棄game/hea玩算

我係美國

首抽真係勁煩 刷咗成日 抽到3奶 風奶 水毒 雷奶
開唔開到局

爆機了

我想問雷龍個加技能效果會唔會加風奶補量？

再見到有人問雙奶開唔開得就直接扑
反正呢類人都係唔會識FOL返人既撚樣

唔會
回血計HP百分比

已經爆咗機 仲使乜開局

開唔到

抽到一樣既角色會點？

突破

咁有無人想要個ac 我放

火奶可唔可以係生十粒兵再回血

問完開唔開得然後即賣係咩玩法

有水毒

咁點

唔知咩心態

世界第一

聖誕活動應該會有退game潮

何出此言？ btw 聽日有新活動定新pool有冇情報

fes已經見真章
上年勁多PCR玩家比個FES激到變騎空士

水隊同火隊再冇人打救就88
利申：玩水，水毒天下第一

爆哂D體水先打到41埸風素材
屌 樣樣料都差300 400點撚搞

用石回

你地打料都係打曜日
定係會打EX / 崩壞

不死上求carry 401682
唔死會連開

崩壞 刷撚曬D裝先
有人禁鐘就入下去

崩壞我唔夠auto 70
定係打夠auto既頂住先

其實應該下個pool點都會buff 如果唔係水火真係del得

岩 而家n連限激到玩彈豬

401682 不死上連開

有啲角可以用武器buff
毒1萬倍
pf 1萬倍
之類

064 399
不死上 2場

你推下主線或者刷下材料升下角再刷上好過啦

又黎

咁睇你咩進度啦 唔貨唔好勉強打崩三 升好曬角再挑啦

開始無乜力推po，
要升嘅人一早升曬
等聽日有咩活動

然後打唔贏70嘅始終打唔贏

岩呀屌

飲杯啦

其實到底浮遊係乜野意思?

其實咩浮動背水都唔知

想問下冇科學家可以用咩代替?

蜂

唔係好明 有冇清可以解釋下

自己去巴新手post 睇

補充->拉落去
浮遊
效果: 角色不會「減速」「掉落」或受「重力場」「風吹」影響
備註: 可透過輔助類型的強化彈射獲得

頭先升咗機械人同科學家 想請教一下暫時仲有冇咩可以改進

D人出哂維園了
你出未

屌好中肯

大蛇 306919

搭飛機返黎未

架飛機到香港個時林鄭老母都已經三咗第三胎

唔攞GBF,淨係初期既龍絆送既野都贏佢幾條街

300石真係多謝晒

正，研究下先

262043

唔係風奶玩晒，真好

雷龍同狐狸換位

主線打到第七章，除左升lv 同打返素材關，可以點加強隊野，經驗關50都打唔贏，同埋武器有邊把優先刷先？

1.
2.

主力玩邊個好？

好唔該巴打

兩個ac 都係14分鐘左右完場
但有可憐就55萬分 ss
用三四星垃圾既就35萬分 得個s

終於單奶過到風70

唔洗去轉生

話明重刷，要就唔係重刷啦

副本話每日3次報酬up係咩意思
係咪要消耗品嫁

有無隊員圖參考

殘體

跟你機 lv 有d 高過你到貓頭鷹已經滅左

企左三個鐘都唔見有人玩彈珠台

珠/武既問題
我分身都係單風奶 都輕鬆過

Ios用邊個vpn好

彈珠台都要文宣

vpn master

木風弓/崩風弓/貓頭鷹劍
珠 都係呢d

有冇隊伍配置望望
同你隊一樣但auto唔到

係咪綠色icon果個 我用完卡左係更新度郁唔到

快d出黎一齊玩 同大家推廣一下

好多免費都唔夠力推
搵個快d既ip試試

2

呢個自動連去最快的
肯定冇問題

岩岩咁auto到，不過睇落唔係好穩

隊野太廢唔敢開驚

好 我想問你地係咁打不死上果d係為左換武器覺醒?

係咪要比錢先得

珠插邊粒?
3粒都崩壞弓?

free

有崩插崩冇崩插無銘弓

應該點組隊最好？

去到down 900幾mb果度就停左

我用緊水毒隊長

我插崩崩貓

用GenieVPN free的
連去新加坡down

上級章魚秒唔到 唯有刷中級 雖然得40％

咩40%

上級有300 中級得120瑪娜

想問下星版插左武器料就拆唔到？

拆到 但拆完粒野會冇咗

痴線我跟足你 戰力高過你貓頭鷹已死人 白虎已滅團

風隊得單奶 auto 風70 係咪一定唔會穩？ 次次去到白虎都要半手動開技打爆戈兩粒波.. 同埋不死王粒大波

練度問題

我試多次自己上面果隊先

啲閪爪

我呢隊垃圾都得點解你地個隊會唔得

我點知跟足人地高人300戰力極速滅團
我個Ai 柒囉

有無巴打指點下

exp 關過唔到係lv 問題
入去退出撞到自己剋屬就過到

你被動技都未升齊緊係過唔到

笑死，我睇住跟你果隊個柒 ai 慢半秒break 比貓頭鷹大波顏射死左 2 個

想買個首抽入坑 請問有咩推介？ 係咪風奶 雷奶 風劍 暗大叔？

開game 1粒鐘我就夠打50 exp 啦洗鳩升技

應該話被動技都未學
你望下佢角色d圖

扣到隻虎5分1血就無了

M2 M3 咩花式

係咪極限了

3千幾血入去

將就下諗住

水毒必備

有雙奶鳩砌都贏
好似係

無隻M3
不過睇落唔似係呢隊風隊玩ge野

就係一開始聽完就組隊咁嘅出嚟
然後輸到依加

咁組好難唔輸

仲有d 咩貼黎睇下

刷左300石10粒惠風都冇

一直係依6隻排列組合

唔啦 獻世咩

3,4星貓都冇?
4星風劍又冇?

唔貼人哋點比意見你啊

ok 我都係用玩命隊
炒一場得一場都快過磨隊仲要磨隊無ss

係想玩命其實用風劍頭可能仲安定少少

無課邊咁抽
每日一抽博下咋

最有用上曬場了

我搵次試下先

單5星開？重生拉

隻game 好多 3/4星可能你以為垃圾其實有用
屌就好似風隊2星都落得場

佢有雙奶

冇3星貓會唔會差好遠？抽哂都冇

不死上
321 428

廿抽開局

5千4戰力17分磨完..

187856
不死

有雷奶不在討論範圍

有無不死比我癡下

agger

貼出黎有咩意思
想話俾大家聽你練度低定點?

505702 不死上

不死
022102

今日有1m人 我聽日抽10抽
有冇人跟

大你10抽

1.
2.

想問如果冇可憐劍
用邊隻代替?

巴打

即係有雷奶玩哂，少2千戰力都過到

咁實有1m人，你抽到啦

抽定

呢D人唔洗理啦 直接BLOCK就係
貼第一次叫分享 貼第二次我當無追PO
呢個隊型都唔係岩岩出黎 垃撚圾星期日唔打素材貼出黎話俾大家知17分鐘有撚意思咩
拎住隊一定過到既隊係到講 戇撚鳩 見一個BLOCK一個

sorry我下次唔po了

武咩遊咩巴你即係撚化我姐
你都係大佬

DLLM

原來我冇2 咁用其他風4星？ 白虎用其他取代？

我新手
btw mr.love j夠未

唔係呀 無2用其他屬4星代替

開5min live個event app
an機用返香港play store dl落黎開得唔得定一定要日版

咁武器果d 有無邊把優先刷左先？大蛇換果隻風角係咪都必換？

其他屬4星

大蛇唔係

有冇live link 唔想爬文

完全唔撚夠錢升野

500=60000

想問下 隻角色下有有個細既位可以放多隻角有咩用？

能力共有

又來刷白虎上 282862

請各位暫時用不推文回覆

我加加埋埋買mana就黎買左100萬

100？萬港紙

又一件on9仔

mana
8000石左右

開左唔夠10日就課左100萬.
.gun

WF 100萬mana事件(港幣

打哂500石都未必有10粒大石 屌你老母

兩個月20甩全部換曬了
依家缺到仆街

廿粒都唔知夠邊個用

一隻都差唔多30粒
打撚死我

決定聽日再打 反正聽日好似都係光

點解唔比我合上去

惡撚到碌鳩咁。貼一貼又block.自閉狗啦你玻璃心

打隻機鳩下都唔得。不如r下春袋唔好上連登

聽日唔係月曜咩

我仲差5粒先夠升晒可憐劍個盤同虎貓d u技
陣間仲要刷雷料

日日都係推新面孔上黎留言貼呢啲你唔燥我都燥

聽日光呀 係光呀大佬

Shop

Sex

點解崩域要出咁撚多星
用得嗰幾粒
出大石唔撚好

有無限媽那同真人體力我玩哂6屬呀 屌你老母

十粒大石要打幾多體先齊 屌你老母

唔洗下下屌鬼。我都係追哂post買個新ac想分享下成就。屌到咁好型咩。

Fuck

大石先係最難出既料

咁巴打你睇下醫生好 我成日見你燥底周圍屌人

我有無限體力

打左700石有25粒, 給參考

我大佬都係成日屌人

你無限錢

上個禮拜唔知邊個仆街話打8場出6粒

反正都唔要十字,會唔會打12體好D

真係好on9

我有幾千個肝排緊隊比我換

係我黎

新玩 想問下補助係咪等於補？
抽到隻水補助出招係毒人唔係回血

第4層仲難出

扑左

我寧願唔要雙倍料,要必出大石

我黎

幾時出協力素材關
開多幾個分身無限體刷

升爆左兩隻,我唔打了.jpg

仲差3粒

大石崩2都幾好出 你地有冇試過

大蛇隻5星在庫重置左黎?
我明明記得月頭換左隻 又變返1

無 認真呢

唔知 聽人講

試下先

新手長玩求好友
このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

但auto崩2都好撚耐

係 所以我選擇auto素材5

素材5可以打埋其他SIZE

利申多到唔想要了

p 牌仔上黎屌人

其實擺條link出黎叫人加好友有咩用

你開場自然大把人加你

我都會加返人囉
有協力都可以0體過

開場但係要用半體嘛

打完有得互加好友

8蛇 250體
074000

終於痴到真冬巴場

成日開場都冇人入

首先開場自然會放code 上黎
到時就加到
其次你唔係諗住加完對方就會開場比你下嘛
呢度冇人開場架

打左兩鋪崩2 兩鋪都出大石
無錢打崩2有錢打素5

想痴場

我想知完場後先互Follow仲會唔會扣體

雷隊冇科學家真係輸左一半
冇雷書輸埋另一半

第一場會扣
之後唔扣

刷完風
到雷要刷27粒大野

咁其實即係第一場完左互Follow左
之後果D場先唔扣體

一齊打崩2

巴打試下崩2啦

有冇人計過一隻人升滿要幾多大石

比人撞左入黎

好似28

唔緊要啦 總有機會

同佢打幾場先 一陣再開比你

崩2會出咩

集思廣益
背水隊咁砌好無
有無更好既

會 機率大過素5 不過打耐D

又呃我刷崩2 屌

最衰都係你

第2場都唔撚出大粒野我屌撚死你

你好彩, 第2場跌左粒

隻兩星鐮 係咪最都要用3星突石？ 同埋你地會唔會血嗰個會減攻既被動？

打

我4場出2粒

*少

好牙

CLS暖完機既風劍一野打1600K

kenneth你黎

唔是 放CODE會好多人撞

比你

sor巴打
下轉先

開相互都好多人

5場2粒

無相干

擺上黎撞到2046
岩岩入左

假設風雷都齊隊
最優先升滿應該係邊幾隻
應該點排？

刷一場崩2試水溫3十字仲以為我刷錯崩3

係咪冇位

巴打可摸耳帶下我

係 唔知點解突然咁搶手

想跟

4場1粒屌你老母

返去打素5了

屎忽鬼

4SIR

梳囉

4SIR正仆街 7場2粒

屌你

上左3粒新風弓珠 都唔覺有咩無限回血
係咪因為啲角色食唔到粒豬

10抽陪罪ok?

聖誕過左就重生

快！

好 依家抽 同1M人遊行分開計

365700 白虎上 刷160體

原諒未

有NEW 唔原諒了

計埋ok?

冇番100抽唔好番黎見我

咁見唔到了

靜

冇體了

雙奶都冇?

8蛇 364473

見風70 auto都未係最穩
會炒下車

將崩弓俾返可憐

我隻老虎好唔好換成不死王枝杖？把2星弓仲未突爆

有冇巴打要幫打協力
咩關幾埸都可以

想問下主線有幾多章
推推下以經6章、thx

082486 火上

完埸記得加好友 巴打

6章 only nor + ex
7章得第2part

呢隻會唔會考慮比佢入隊?

入左9世幾

加左

風奶拎錫杖？

姐係就咁加攻加血？
咁姐係用邊隻都冇所謂？

換

清曬所有主線同材料關成2萬石
準備好聽朝allin風奶

但會唔會D技冇回得咁快?

火上 047105

唔係火水雷，亦唔係格鬥輔助，係角色拉落少少嘢個叫種族嘅嘢

主被動都計
唔係亂放

覺得大家誤會左4蛇
崩2個率都唔錯

有人明我

喊死了

有咁多架咩
定係我已經抽哂d 垃圾番黎

7出2
我岩岩打素5 5出3

同單抽佬中5星係度吹奏有咩分別

新手想打貓頭鷹多人解每日任
random搵人一陣都未有人入就會斷線 點搞

換vpn?

點解我升完隊光FEVER都AUTO唔到光3

岩

water up 一條體 anyone gun?

ME

me

我有清mission，不過個到最盡應該都係兩三千？

346028

已經用緊google cloud
同埋有時斷有時唔斷 有成功打過一場

差14粒大雷

加一加好友，Lisa係我

有bug 要走場再入先變返0體

Seeee，唔怪得見你走場

大家素材係揀關打定野野去50lv

應該ser問題
我都成日彈

刷風素材同買mana應該都無左2千石

end~~~~~

我本身自己有比錢買ge vpn，極少打緊中間斷線

無DUCK AUTO 巧慘

隻game真係好易令人沉迷

其實綠石洗乜買,又冇PVP

單奶過到風70啦

新手一問 雙奶係指風奶同雷奶?
雷奶係邊隻?

唔買auto 唔贏風70

過到最大問題咪就係慢同埋得S
點解要雷龍U Arisa？無其他野？

其實重複左既角係咪老閪都突得？
除左突之外仲有無其他用途

因為真係冇其他打手

冇風劍既風隊真係靠磨

我都知有風劍緊係用風劍

問題係抽唔到

最緊要嬴到先 磨到都係好開始呀ching

可以換xp 但唔建議
我自己就留咗 睇下遲啲有冇得換突破石

其他隊冇KEY角係贏唔到

而且風70最難係隻白虎, 其他BOSS都冇乜壓力

打到第四層喇!
不過又出返嚟

唔買唔升技點有絆武

50隻WO清

尤其係暗隊 無棺材佬慘過食屎

隊野未練好
打BOSS 衝武定係 打經打素材升爆先?

得個浮游冇貫通好難keep combo

都係要做架啦個兩把野咁勁

頭先見你隊暗隊好高傷

Mana唔夠打要打咩？

都唔係
半血入不死即訓低一件
2個好易炒車

水上114894-1

482544 火上

白虎同不死最易炒

棺材佬即係4星果隻?

如果唔係打崩壞其實隻棺材有冇都冇咩分別

模擬器勁疾狂斷

分分鐘之後活動會送胖之證

換左都係過唔到風70,死得仲快,死係白虎

入巴打場訓係度過

夜神雙開打咗成日未斷過

試下KILL APP再開

我懷疑係我部垃圾電腦唔夠勁

係開場搵巴打入

求被carry

有無開輕量?

玩緊光cancer auto 全70

開同唔開一場咁疾

冇咁多光大石同mana升黑肉

其實

我都冇黑肉

真 跟唔到

單開都疾?

係唔知做乜

中間3千幾血難搞d wo

我部機都廢
但係咁樣set唔疾

輕鬆風3
又係雙奶

正宗火隊唔係咁的

我試下

有沒1炮打死貓頭鷹的入黎刷
093375

其實風第三個隊員位放Arisa定貓女好我放左貓女反而過唔到崩壞70

手動過左白虎 但又死左暗魔到

點組隊好
主力下面果間係咪事但塞都ok架？

主動技升滿未
同埋係4星定3星個隻

風隊咁組係咪無錯

老虎放3M會好少少

隻game唔係鬥放5星角
隊長咩屬性buff 上面就放咩屬性隊員
下咩就主要用佢地既ability加強隊伍

521650

白虎上 求carry

arisa打手
利申無4*貓

3星唔做m 的

大蛇連刷 150193

4星隻老虎喎

兩隻都未升爆，但程度差不多

arisa有回血感覺上穩啲

6.5k唔夠應該技能都未滿
弓好易出，然後奶力要夠，滿木奶同風弓雷奶主動技先
反正你呢隊回轉有d慢，所以推生存能力磨過去應該得

即係升盡佢地既U果D?

主動技

其實點解用呢隻虎

刷撚咗500石暗素喇屌 仲未夠10粒！！！！

聽日會唔會又有轉生潮

葉巴手上有幾多隊係手

禁鐘仔大蛇
暗隊光隊風隊
冇人帶奶
暗隊極速退場

抽埋聽日就可以決定兩個ac 生死

風好似暫時最穩？

好多人等聽日allin風奶

兩個acc都差風奶

第一頁加潮文答曬

光fever有啲關auto唔到，但可以全SS

第一頁冇人睇係常識

除咗光隊

得隻光劍
完全唔想升光隊

有冇人iOS 一入黑mon... 可以點解決

我隊光個名叫白烏鴉，巴打可以UN follow佢已棄幾日

大蛇-1

大蛇 396431

風奶升滿,而家係差大果粒風素材差40幾粒先升滿晒個板

冇其他野可以用,只可以用佢頂住啊,我都想有4星虎,係抽唔中都冇法
我係D角猜一隻屬叫玩到,真係勉強玩呢隊

是

有得換咩?點換?

大蛇 093572

079131 大蛇3場

聽講而家打boss都係10秒完場
除咗大蛇

有可能買個帳仲好，今日爆石打素材，同買綠晶
係叫打左頭幾場第5章，ex都未打晒同角色既書石未拎

310052
大蛇-1
頭先斷咗 重開

棄左公子？

310052
大蛇-1

棄左一半
每日上線0管清完任,打埋1V1,3V3各5場
就刷FGO同依隻game

打協一炮就得啦 70嗰啲要打五炮 冇棺材加4星武好難打

抽到角又點？

都唔撚夠瑪那升

又唔舍得用石換

297944
換帳號開
500體連刷大蛇-1

課左多石就捨得

想問下升技果d綠晶打咩關比較多?

升技升到無晒。。。

500 石買

真冬出到III

500買得6萬...升幾下又無晒

刷左1300石加埋得50粒大石
給參考

再買

想問下暫時咁組隊得唔得？
中間果個洗唔洗換白虎？

有冇雷屬3星黑肉？

講緊左下果隻鬼頭?

暗上 145639

自動解左
196244

not this

有2個ac玩真係正
正身有體就刷70崩壞武器
冇體就分身開共鬥
刷到正身升級又有體繼續刷崩壞
真人體力制無限loop

另一隻鬼頭

模擬器好卡

辣殺電腦

係呢個
做風奶u
雷奶u 輸出
雷龍返屋企

好撚正,隻風AC 淨抽頭30已經爆機, 留石到新pool

請問邊隻？

用緊部15年i7 機順到核爆
真心想知你地成日話 lag 有幾廢機

4星光魔做咩咁鬼大力, 我拎黎U隻可憐

9900k 一放技就

我係等人果陣斷 入去之後好少斷
protocol唔用SHADOWSOCKSR改做IPSEC就無斷過

模擬器唔係64bit?

姐係咁？

唔係64點玩

冇錯
去換貓頭鷹武
不死武

唔該巴打
想問要換邊把

新入坑，十抽中2隻5星風奶光劍
開唔開得??

杖 換5把

貓頭鷹武同不死武比邊隻用?
不死武係風奶用?

沒有我們

唔好意思 問多少少 換5把有咩用?

重刷到有十抽十隻5星先開得 我出1000買你ac

凸

白虎1場 229687

其實呢張原圖係乜東東

沒有我們玩什麼GBF

有冇人刷不死
我就升lv 升左開條體再刷

開就有

開就幾百人搶住入

918264204加我一齊打

屌你暗隊真係好撚正
唔撚玩乜撚野垃圾水了

就升lv 但係未升有冇人開先

求分享

Added frd

十隻水毒

128538

2U 可以放主角 咁樣大波一開波就可以爆到技

間波碌砲
係咪唔可近身開

佢會9射
唔係集中一點

我知 但係低傷咗

128723 唔知做乜彈

任何隊比起水 水都係等於垃圾隊

都係用返水狐算